\chapter{Ungepackte Dateigröße pro Komponente}
Zwei Dateien wurden in der Betrachtung außen vor gelassen, da sie lediglich der Definition von
Objekten/Enums dienen. Diese definieren zulässige Eingabewerte für die Icon- und
Accordion-Komponente

Für Stencil sind jeweils zwei Zahlen angegeben, da zwei Dateien betrachtet werden müssen. Die erste
Zahl gibt die Größe der \inlinecode{.tsx}-Datei an und die zweite die der \inlinecode{.css}-Datei.
\label{chap:groesseKomponente}
\begin{table}[H]
	\caption{Code-Zeilen pro Komponente}
	\label{tab:linesPerComponent}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l||X|l|X|X|}
		\hline
		\textbf{Komponente} & \textbf{VanillaJS} & \textbf{LitElement} & \textbf{hybrids} & \textbf{Stencil}\\
		\hline
		\hline
		lsg-accordion & 121 & 108 & 94 & 89 + 13 \\
		\hline
		lsg-accordion-element & 137 & 84 & 61 & 37 + 31 \\
		\hline
		lsg-accordion-header & 131 & 79 & 65 & 31 + 39 \\
		\hline
		lsg-accordion-panel & 15 & 16 & 9 & 15 + 0 \\
		\hline
		lsg-basic-headline & 54 & 30 & 17 & 17 + 5 \\
		\hline
		lsg-basic-icon & 106 & 47 & 39 & 21 + 3 \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[H]
	\caption{Dateigröße in Byte}
	\label{tab:bytesPerComponent}
	\begin{tabularx}{\textwidth}{|l||X|l|X|X|}
		\hline
		\textbf{Komponente} & \textbf{VanillaJS} & \textbf{LitElement} & \textbf{hybrids} & \textbf{Stencil}\\
		\hline
		\hline
		lsg-accordion & 2862 & 2564 & 2649 & 2094 + 284 \\
		\hline
		lsg-accordion-element & 2927 & 1832 & 1416 & 836 + 476\\
		\hline
		lsg-accordion-header & 3001 & 1962 & 1629 & 728 + 757 \\
		\hline
		lsg-accordion-panel & 388 & 272 & 179 & 279 + 0 \\
		\hline
		lsg-basic-headline & 1123 & 526 & 324 & 318 + 80 \\
		\hline
		lsg-basic-icon & 2265 & 1012 & 894 & 597 + 25 \\
		\hline
	\end{tabularx}
\end{table}
